其實點解好似呢張相無咩回響咁

可唔可以同我將呢張相係Twitter推爆佢

女權人士口心

妙麗去左邊？

女權只會係有利益情況下出黎

Push

女權閪仲未蒲頭?

香港女權

妙麗呢

同左膠一樣只會搵你搵D屌完唔駛擔心有後果既屌
真正最邪惡既永遠都唔會屌

Pish

男人用碌鳩諗野，女權用塊閪諗野

Pussy!!

pussy!!

The pussy power!!!

Everytime I hear their voice, see their face and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

再推下佢

蒲出個閪頭來!!

Everytime I hear their voice, see their face and smell the stench from their nasty pussy, I am angry again...

Pussy

過咗幾日都唔見女權組織出聲，譴責聲明都無個，真係令人失望

Pussy Pussy Pussy Pussy

咩式凝去撚咗邊

Pussy!

The pussy power!

Ten Thousand Iron Fists are coming to you.

Pussy!!!

HOCC去咗邊？

I cried. I cried for the many years of pain and suffering. I don't want anyone to dream on anymore. But if you find the truth so hurting, don't worry, just dream on. You will find the truth someday, anyway.

"You know it's true. All the things come back to you."